一人一個非帽分手原因

我先
佢發現佢鍾意女人

鬧交個陣用粗口鬧佢 驚之後會殺佢喎
利申 佢成睇tbb膠劇

On99發脾氣

諗唔到 sorry

佢身邊有好姐妹

根本就唔夾
佢性格極差

瘋狂發脾氣 還是不了

笑左

講真對方講粗口 我都會分手

根本就唔夾 脾氣極差 無信任